{
    "\n\n**Congratulations! You've officially completed the basics of setting up your tower! Build new floors, expand your tower, hire more employees and earn more coins! Aim to become the richest player on Discord and in your Server! Have fun! For a full list of Tower commands, do {{{command}}}**": "\n\n**恭喜！你已经正式完成塔的基本建设！建造新的楼层、扩展你的塔、雇佣更多职员并赚更多的金币！试着成为Discord和你的服务器里最有钱的玩家！玩得愉快！欲取得所有关于塔的指令，使用 {{{command}}}**",
    "\n\n**Now the very final step to complete the basics of your tower is to restock it so you can start earning coins!** {{{command}}}": "\n\n**塔的基本建设的最后一步是补货以便你能开始赚取金币！** {{{command}}}",
    " and ": " 和 ",
    " hours": " 小时",
    "%s - Claim your daily coins gift.": "%s - 领取您的每日奖金。",
    "%s - Create a coins profile and start the game.": "%s - 创建新的钱包然后开始游戏.",
    "%s - Display your balance.": "%s - 显示余额.",
    "%s - Displays this message.": "%s - 显示此信息.",
    "%s - Lists all the gifts you currently have.": "`%s` - 列出你目前所拥有的礼物。",
    "%s - Look up a players skin, previous usernames and more.": "`%s` - 查找用户皮肤、曾用名等信息。",
    "%s - Look up a servers information such as the version, ping, player count and more. May not work with all Minecraft servers.": "`%s` - 查找服务器信息，例如服务器版本、延迟、在线人数等。可能与一部分麦块服务器不兼容。",
    "%s - Look up basic profile stats for a user.": "`%s` - 查找用户基本资料。",
    "%s - Look up data for a user based on the specified statistic category and gamemode.": "%s -  基于指定种类和模式查询用户信息。",
    "%s - Look up heroes played for a user for the specified gamemode.": "%s - 查询此玩家在指定模式下所选的英雄。",
    "%s - Open a gift.": "%s - 打开礼物。",
    "%s - Open all gifts.": "%s - 打开所有礼物。",
    "%s - Pay coins to another user.": "%s - 向其他用户支付金币。",
    "%s - Play the slot machine.": "%s - 开玩老虎机。",
    "%s - Retrieves a forecast of the next 24 hours for the specified location.": "%s - 查询此地区在接下来24小时内的天气预测。",
    "%s - Retrieves a forecast of the next 5 days for the specified location.": "%s - 查询此地区在接下来5天内的天气预测。",
    "%s - Retrieves the current weather for the specified location.": "%s - 查询此地区当前的天气预测。",
    "%s - Show a leaderboard for the highest net worths on Discord.": "%s - 显示Discord内最高净值排行榜。",
    "%s - View another users balance.": "%s - 查看其他玩家的余额。",
    "%s - View todays slot machine prizes.": "%s - 查看今日老虎机奖品。",
    "%s Rain": "%s 雨",
    "%s Snow": "%s 雪",
    "%s consecutive day!": "连续签到%s天！",
    "%s consecutive days!": "连续签到%s天！",
    "%s day": "%s 天",
    "%s days": "%s 天",
    "%s hour": "%s 小时",
    "%s hours": "%s 小时",
    "%s minute": "%s 分钟",
    "%s minutes": "%s 分钟",
    "%s second": "%s 秒",
    "%s seconds": "%s 秒",
    "(%s coins)": "(%s金币)",
    "(Expires in %s)": "（%s 后过期）",
    "(Might have been modified by server)": "（可能已被服务器修改）",
    "(Original username)": "（原来的用户名）",
    "(Updated to on {{{time}}})": "（于 {{{time}}} 更新）",
    "**Allowed Values**: {{{values}}}": "**允许的值**：{{{values}}}",
    "**An employee cannot be swapped out while the floor is still stocked! The floor will be out of stock in {{{time}}}. Try again then.**": "**当前楼层还有货物时，工作人员不能被调走！此楼层会在{{{time}}}内清空货物。那时候再重试吧。**",
    "**Assign this new employee to a floor now! {{{command}}}**": "**现在就调派这个新职员到一个楼层！{{{command}}}**",
    "**Assign your new employee to the floor your just built! {{{command}}}**": "**调派你的新职员到你刚建好的楼层！{{{command}}}**",
    "**Base Earnings**: %s coins per hour.\n": "**基本收益**：每小时 %s 个金币。\n",
    "**Build Cost**: Level {{{level}}} {{{stat}}}\n": "**建造费用**：等级{{{level}}} {{{stat}}}\n",
    "**Build Time**: Level {{{level}}} {{{stat}}}\n": "**建造时间**：等级 {{{level}}} {{{stat}}}\n",
    "**Collected All Earnings!**": "**已收集所有利润！**",
    "**Congratulations! {{{emoji}}} You've officially built the very first floor for your tower! As you probably saw, this floor was set to be built instantly. You're almost finished setting up the basics of your tower! The next step is to hire your first employee to work at your tower. {{{command}}}**": "**恭喜！{{{emoji}}} 你已经正式建成你的塔的第一层楼！你可能会发现，这层楼将会被即时建成。你已经差不多完成你的塔的基本建置！下一步是雇佣你的第一个职员在塔里工作。{{{command}}}**",
    "**Congratulations! {{{emoji}}} You've officially created the initial base of your tower! The next step is to build your first floor for your tower!** {{{command}}}": "**恭喜！{{{emoji}}} 你已经正式建成了你的塔的初始地基！下一步是建造塔的第一层楼！** {{{command}}}",
    "**Congratulations! {{{emoji}}} You've officially started construction of floor {{{floorNumber}}}! It will be complete in {{{time}}}.**": "**恭喜！{{{emoji}}} 你已经正式开始{{{floorNumber}}}楼的建造工程！它将会在{{{time}}}后完成。**",
    "**Congratulations! {{{emoji}}} You've rebuilt your tower! As promised, you will find that you have now earned {{{earnedGoldenTickets}}} Golden Ticket(s), bringing you to a grand total of {{{totalGoldenTickets}}} Golden Ticket(s). Feel free to purchase any premium upgrades with your tickets by doing {{{command_1}}}. Now, it's back to basics. The first step is to build your first floor for your new tower!** {{{command_2}}}": "**恭喜！{{{emoji}}} 你的塔已重建完成！因应之前的承诺，你会发现你已赚取{{{earnedGoldenTickets}}}张黄金票券，带给你一共{{{totalGoldenTickets}}}张黄金票券。欢迎通过{{{command_1}}}购买票券的升级。现在，我们回到了初始阶段。第一步是在你的新塔建造第一层楼！** {{{command_2}}}",
    "**Cost to Build**: %s coins.\n": "**建造费用**：%s个金币。\n",
    "**Cost to Restock**: %s coins.\n": "**补货费用**：%s个金币。\n",
    "**Cost**: %s coins.\n\n": "**费用**：%s 个金币。\n\n",
    "**Current Earnings**: %s coins per hour.\n": "**当前利润**：每小时%s个金币。\n",
    "**Current Language**: %s": "**当前语言**: %s",
    "**Current Language**: {{{value}}}\n{{{command}}}": "**当前语言**: {{{value}}}\n{{{command}}}",
    "**Current Level**: Level {{{level}}} {{{stat}}}\n": "**当前等级**：等级{{{level}}} {{{stat}}}\n",
    "**Current Prefixes for this Server**": "**此服务器目前的前缀**",
    "**Current Value**: %s": "**当前数值**: %s",
    "**Current Value**: {{{value}}}\n{{{command}}}": "**当前值**：{{{value}}}\n{{{command}}}",
    "**Damage SR**: {{{value}}} ({{{rank}}})": "**普攻等级**: {{{value}}} ({{{rank}}})",
    "**Disabled Boorus for this Server**": "**禁用了此服务器的Boorus**",
    "**Disabled Subreddits for this Server**": "**已在此服务器上禁用的subreddits**",
    "**Eliminations Per Life**: %s.": "**击杀死亡比**: %s.",
    "**Employee Cost**: Level {{{level}}} {{{stat}}}\n\n": "**雇员费用**：等级{{{level}}} {{{stat}}}\n\n",
    "**Employee Name**: %s.\n": "**雇员姓名**：%s。\n",
    "**Employees**: %s employees.\n": "**雇员数**：%s个雇员。\n",
    "**Endorsement Level**: {{{value}}}": "**认可等级**：{{{value}}}",
    "**Example Prefix Usage**: {{{example}}}": "**前缀使用范例**：{{{example}}}",
    "**Floor Number**: %s.\n": "**楼层**：%s。\n",
    "**Floors**: %s floors.\n": "**楼层数**：%s层楼、\n",
    "**For more information about an upgrade, do {{{command}}}**": "**使用{{{command}}}获取一个升级的详细信息**",
    "**Games Lost**: {{{value}}}": "**败北次数**：{{{value}}}",
    "**Games Played**: %s.": "**总场数**: %s.",
    "**Games Played**: {{{value}}}": "**游玩次数**：{{{value}}}",
    "**Games Won**: %s.": "**获胜次数**: %s.",
    "**Games Won**: {{{value}}}": "**获胜次数**：{{{value}}}",
    "**Gender**: %s.\n": "**性别**：%s。\n",
    "**Golden Tickets**: %s Golden Tickets.\n": "**黄金票券**：%s张黄金票券。\n",
    "**Good Teammate**: {{{value}}}": "**好队友**：{{{value}}}",
    "**Hours Played**: %s.": "**游玩时长**: %s.",
    "**I could not find an employee by that name! (Employee {{{number}}}) {{{emoji}}} Do {{{command}}} for a list of your employees.**": "**查无此职员！ (Employee {{{number}}}) {{{emoji}}} 使用 {{{command}}} 以列出您的所有职员。**",
    "**I could not find an employee by that name! {{{emoji}}} Do {{{command}}} for a list of your employees.**": "**查无此职员！使用 {{{command}}} 以列出您的所有职员。**",
    "**Invalid Upgrade! View a list of available upgrades by typing {{{command}}}**": "**升级无效！输入{{{command}}}以查看可用的升级列表。**",
    "**Invalid command usage! You must specify the names of the two employees you want to swap! {{{command}}}**": "**无效指令用法！你必须指定你要换的两位雇员的名字！{{{command}}}**",
    "**Invalid command usage! You must type in the name of the employee and the floor you want to assign them to! {{{command}}}**": "**无效指令用法！你必须输入你要分派的雇员的名字和对应的楼层！{{{command}}}**",
    "**Invalid command usage! You must type in the name of the employee you want to unassign! {{{command}}}**": "**无效指令用法！你必须输入你要解绑的雇员名字！{{{command}}}**",
    "**Invalid floor!**": "**楼层无效！**",
    "**Multikill Best**: %s.": "**最高多杀**: %s.",
    "**New Level**: Level {{{level}}} {{{stat}}}\n": "**新关卡**：等级{{{level}}} {{{stat}}}\n",
    "**None.**": "**无。**",
    "**Play Time**: {{{value}}} hours.": "**游玩时间**：{{{value}}}小时。",
    "**Rarity**: %s.\n\n": "**稀有度**：%s。\n\n",
    "**Restocking Cost**: %s coins.\n": "**补货费用**：%s枚金币。\n",
    "**Server Configuration Updated!**\n\n": "**已更新服务器设置！**\n\n",
    "**Shot Caller**: {{{value}}}": "**射手**：{{{value}}}",
    "**Sportsmanship**: {{{value}}}": "**体育精神**：{{{value}}}",
    "**Stock Duration**: Level {{{level}}} {{{stat}}}\n": "**库存持续时间**：等级{{{level}}} {{{stat}}}\n",
    "**Successfully assigned {{{employee}}} to floor {{{floor}}}!**": "**成功把 {{{employee}}} 安排至第 {{{floor}}} 层！**",
    "**Support SR**: {{{value}}} ({{{rank}}})": "**辅助天梯分**: {{{value}}} ({{{rank}}})",
    "**Supporter Tickets**: %s Supporter Tickets.\n": "**支持者票券**：%s张支持者票券。\n",
    "**Supporter Tickets**: %s Supporter Tickets.\n\n": "**支持者票券**：%s张支持者票券。\n\n",
    "**Tank SR**: {{{value}}} ({{{rank}}})": "**坦克天梯分**: {{{value}}} ({{{rank}}})",
    "**That employee is not assigned to a floor!**": "**那位雇员还未被分派到任何楼层！**",
    "**That upgrade has already been fully upgraded!**": "**那个升级已经被完全升级了！**",
    "**Time Until Next Restock**: %s.\n": "**距离下次补货的时间**：%s。\n",
    "**Time to Build**: %s.\n": "**建造用时**：%s。\n",
    "**Tip:** This response can be disabled using {{{command_1}}}. You can *also* disable this tip by executing {{{command_2}}} once.": "**提示：**此信息可以通过{{{command_1}}}命令禁用。你*也*可以执行{{{command_2}}}一次来禁用此信息。",
    "**Tower Value**: %s coins.": "**塔的价值**：%s枚金币。",
    "**Type {{{command_1}}} to hire your next employee!**\nFor more information about hiring employees, do {{{command_2}}}": "**输入 {{{command_1}}} 聘请您的下一位员工！**\n更多关于职员聘请，请使用 {{{command_2}}}",
    "**Type {{{command}}} to start building your next floor!**": "**输入{{{command}}}以开始建造你的下一层楼！**",
    "**Upgraded Level**: Level {{{level}}} {{{stat}}}\n": "**已升级的等级**：等级{{{level}}} {{{stat}}}\n",
    "**User Configuration Failed to Update!**": "**用户设置更新失败！**",
    "**User Configuration Updated!**": "**用户设置已更新！**",
    "**WARNING**: This will use `1` of your {{{emoji}}} Golden Tickets!": "**警告**：这将会用掉`1`张你的{{{emoji}}}黄金票券！",
    "**WARNING**: This will use `1` of your {{{emoji}}} Supporter Tickets!": "**警告**：这将会用掉`1`张你的{{{emoji}}}支持票券！",
    "**Weapon Accuracy**: %s": "**准确率**: %s",
    "**Weather:** {{{weather}}}\n**Temperature:** {{{temperature}}}\n**Precipitation:** {{{precipitation}}}\n**Wind:** {{{wind}}}": "**天气:** {{{weather}}}\n**温度:** {{{temperature}}}\n**降水:** {{{precipitation}}}\n**风速:** {{{wind}}}",
    "**What are Golden Tickets?**\nGolden Tickets are a rare currency in this game that allow you to purchase legendary upgrades for your tower!\n\n**How do I get Golden Tickets?**\nRebuilding your tower will earn you Golden Tickets! If you choose to rebuild your tower, for every 25 floors in your tower you will earn 1 Golden Ticket! {{{towerRebuildCommand}}}\n\n**How does spending Golden Tickets Work?**\nOnce you spend your Golden Ticket, it will be assigned to that upgrade until you rebuild your tower. If you rebuild your tower, all upgrades will be refunded, and you will end up with as many Golden Tickets as you had before spending them, plus the new amount of Golden Tickets you just earned from rebuilding your tower!": "**什么是黄金票券？**\n黄金票券是这游戏里的一种稀有货币，它能让你购买你的塔的传奇升级！\n\n**我要怎么获得黄金票券？**\n重建你的塔以获得黄金票券！如果你选择重建你的塔，塔的每25层楼将让你赚取一张黄金票券！{{{towerRebuildCommand}}}！\n\n**黄金票券如何被消费？**\n当你消费你的黄金票券时，它将会被分配到改升级项直到你重建你的塔。如果你重建你的塔，所有升级会被退还，你将从而得到你还没消费黄金票券时的数量，加上你刚因重建你的塔所赚到的黄金票券！",
    "**What are Supporter Tickets?**\nSupporter Tickets work exactly the same as Golden Tickets, however, you get these tickets by becoming a Erisly Premium member. {{{premiumCommand}}}\n\n**What happens if I stop pledging?**\nIf you happen to stop pledging money on Patreon, or if your payment fails for some reason, your Supporter Tickets will be revoked and any upgrades that they are used on will also be reset.\n\n**How often do I get the tickets?**\nYou receive the specified amount of Supporter Tickets across your entire duration as a Erisly Premium member. For example, if you choose to be Erisly's Casual Friend, then you will instantly receive 1 supporter ticket.": "**什么是支援票?**\n支援票的功用和黄金票是一样的. 不同的是, 只有成为高级会员才能获得支援票. {{{premiumCommand}}}\n\n**如果我停止续费会发生什么?**\n如果您停止在Patreon上续费, 或者您的付款方式出现了问题, 您的支援票将会被回收, 所有相关的塔升级将会被重置.\n\n**获得支援票的频率?**\n您将会在成为高级会员的过程中获得一定数量的支援票. 例如您成为了 Erisly的普通朋友 , 您将会马上获得一张支援票.",
    "**You can now upvote me again!**": "**现在你可以对我进行好评了！**",
    "**You can only have up to 3 floors being built at once!**": "**你只能有最多3层楼同时被建造！**",
    "**You do not have a coins profile! Please do {{{command}}} first!**": "**您没有金币账户！请先输入{{{command}}}！**",
    "**You do not have enough Golden Tickets or Supporter Tickets to purchase this upgrade!\n{{{command_1}}}\n{{{command_2}}}**": "**你没有足够的黄金票券或支持者票券以购买此升级！\n{{{command_1}}}\n{{{command_2}}**",
    "**You have %s gift to open!**": "**你有%s个礼物等待打开。**",
    "**You have %s gifts to open!**": "**你有%s个礼物等待打开。**",
    "**You have not created your tower yet! Please create your tower first by doing {{{command}}}**": "**您还没有开始建造您的塔！请使用{{{command}}}以开始建造**",
    "**You need {{{coins}}} more coins to do this!** {{{emoji}}}": "**您需要 {{{coins}}} 金币以进行此操作!** {{{emoji}}}",
    "**You've already created your tower! You cannot create another!**": "**你已经创建了你的塔！你不能再创建多一个！**",
    "**You've received a new gift!**": "**你收到了一个新的礼物！**",
    "**Your daily gift is ready to collect!**": "**你的每日礼包已经准备好让你收集了！**",
    "**Your tower doesn't have any employees yet! {{{command}}}**": "**您的塔尚未有任何职员! {{{command}}}**",
    "**Your tower doesn't have any floors yet! {{{command}}}**": "**你的塔还没有任何楼层！{{{command}}}**",
    "**Your tower is ready to be restocked!**": "**你的塔已准备好进行补货。**",
    "**[If you want to help translate Erisly, click here!]({{{link}}})**": "**[如果你想帮助翻译Erisly，点这里！]({{{link}}})**",
    "**{{{employee}}} is already assigned to this floor! Try doing {{{command}}} to make them swap places.**": "**{{{employee}}} 已被安排到此楼层! 试试看使用 {{{command}}} 来让他们调换位置.**",
    "**{{{employee}}} is already assigned to this floor!**": "**{{{employee}}} 已被安排到此楼层!**",
    "**{{{employee}}} is no longer assigned to a floor!**": "**{{{employee}}} 已从楼层中移除!**",
    "**{{{tickets}}} Available**: {{{value}}}": "**{{{tickets}}} 数量**: {{{value}}}",
    "**{{{user}}} I couldn't find a gift by that name! Did you spell it correctly?**": "**{{{user}}} 我找不到有那个名字的礼包！你有拼对它吗？**",
    "**{{{user}}} I don't need your coins!**": "**{{{user}}} 我不需要你的金币!**",
    "**{{{user}}} Invalid amount to send! {{{command}}}**": "**{{{user}}} 给予的金额无效！{{{command}}}**",
    "**{{{user}}} Invalid bet! {{{command}}}**": "**{{{user}}} 投注无效！{{{command}}}**",
    "**{{{user}}} Invalid usage! You must mention someone! {{{command}}}**": "**{{{user}}} 使用方法无效！你必须提及某人！{{{command}}}**",
    "**{{{user}}} Sorry! You must have the permission `Manage Server` to be able to do that!**": "**{{{user}}} 对不起！你必须拥有`管理服务器`权限才能那样做！**",
    "**{{{user}}} The mentioned user does not have a coins profile!**": "**{{{user}}} 被提及的用户没有coins账号！**",
    "**{{{user}}} The mentioned user does not have a tower!**": "**{{{user}}} 此用户没有任何塔!**",
    "**{{{user}}} Transfer of {{{amount}}} coins from {{{author}}} to {{{mention}}} complete!**": "**{{{user}}} {{{amount}}}个从{{{author}}}到{{{mention}}}的coins转移完成！**",
    "**{{{user}}} You already have a coins profile! There is no need to make another.**": "**{{{user}}} 你已经有了一个coins账号，不需要再创建另一个。**",
    "**{{{user}}} You can't pay yourself!**": "**{{{user}}} 你不能支付给自己！**",
    "**{{{user}}} You have no available gifts to open.**": "**{{{user}}} 你没有可以打开的礼包。**",
    "**{{{user}}} You just found a total of {{{coins}}} coins in your daily gift! Check back tomorrow for more!**": "**{{{user}}} 您在打开您的每日礼物后获得 {{{coins}}} 金币! 请明天再继续吧!**",
    "**{{{user}}} You know you can just do {{{command}}}, right?**": "**{{{user}}} 你知道你可以直接使用{{{command}}}，对吧？**",
    "**{{{user}}} You must wait another {{{time}}} before you can collect your daily gift again.**": "**{{{user}}} 你必须等多{{{time}}}以再次收集你的每日礼包。**",
    "**{{{user}}} You need to place a bet that is at least 1 coin or higher!**": "**{{{user}}} 你需要下注至少1个金币或以上！**",
    "**{{{user}}} You need to place a bet! {{{command}}}**": "**{{{user}}} 你需要下注！{{{command}}}**",
    "**{{{user}}} You need {{{coins}}} more coins to complete that transaction!**": "**{{{user}}} 您需要 {{{coins}}} 金币以完成此交易!**",
    "**{{{user}}} You need {{{coins}}} more coins to place that bet!**": "**{{{user}}} 您需要 {{{coins}}} 金币以进行下注!**",
    "**{{{user}}} You opened the {{{giftName}}} gift and found {{{amount}}} coins!**": "**{{{user}}} 你打开了{{{giftName}}}礼包并找到了{{{amount}}}个coins！**",
    "**{{{user}}} You opened {{{count}}} gifts and found {{{amount}}} coins!**": "**{{{user}}} 打开了 {{{count}}} 个礼物，获得 {{{amount}}} 金币!**",
    "**{{{user}}} currently has {{{balance}}} coins.**": "**{{{user}}}目前有{{{balance}}}个coins。**",
    "**{{{user}}} just had a coins profile created and 10 coins added to it.** {{{emoji}}} **Why don't you get started on earning some coins by creating your tower? {{{command}}}**": "**{{{user}}} 刚刚创建了coins账号，已将10个coins加入其中。** {{{emoji}}} **为什么不要建塔来开始赚一些coins？{{{command}}}**",
    "*Pfft.* Come back to me when you have at least 25 floors. I ain't buying *that*.": "*嗷*。当你有了第25层楼之后再回来找我吧。 我是不会买下 *那个*的。",
    "*Psst.* Come over here. Hey, listen, that's a fairly nice tower you got there. I'm looking to buy, and your looks pretty good. Let's see... *`{{{floors}}}` floors, every 25 floors is worth 1 ticket...* Alright, I can offer you {{{goldenTickets}}} Golden Ticket(s) for your whole tower. Employees, floors, all of it. If you don't know what a Golden Ticket is, just do {{{command_1}}}. Keeping it short, Golden Tickets are a premium currency used to purchase really good upgrades for your tower. Just to be clear this will **reset all hired employees and floors, and your tower value will be reset. You will keep all your coins, and any spent Golden Tickets and/or Supporter Tickets will be refunded.**\n\nAnyway, with all that fancy warning stuff outta the way, if you want to go ahead with the deal, just type {{{command_2}}}. Remember, there's no undoing this!": "*嘶.* 快过来. 听着, 你有个满不错的塔. 我想买下你的塔,因为它看起来很不错. 让我看看... *`{{{floors}}}` 层楼, 每25层楼值一张票...* 好的叻, 我可以给你{{{goldenTickets}}}张黄金票交换整个塔. 职员, 楼层, 全都要. 你不知道什么是黄金票? 用{{{command_1}}}去了解更多吧. 长话短说, 黄金票可以用来让你对塔进行更多有用的升级. 要注意这会**重置所有你聘请的职员和楼层, 你的塔值也会归零. 你可以保留你的金币, 所有已被使用的黄金票和/或支援票将会被退还.**\n\n总而言之, 如果你同意这桩交易, 输入 {{{command_2}}}. 记住, 此交易无法被撤消!",
    "A global and competitive economy game. Compete with other users across Discord!": "一个有竞争性的环球经济游戏。与其他Discord用户一较高下!",
    "A unique, idle tycoon game that takes place in Discord!": "一个在Discord进行的独特闲置类大亨游戏！",
    "Account Creation Time": "帐号创建时间",
    "All Tower Help Topics": "所有塔的帮助主题",
    "Already voted for this site!": "已经给这个网站投票了！",
    "An assortment of templates of various characters holding signs with text on it!": "各种角色拿着附字告示牌的各类模板！",
    "An unknown error occurred. Please try again later.": "发生了一个未知的错误。请稍后重试。",
    "Approximate Member Count": "大约成员数",
    "Assigned to floor **#%s**": "安排到第**#%s**楼",
    "At least one of your floors doesn't have an employee assigned to them! Assign one now so it can start earning coins!": "您有至少一个楼层没有任何职员，现在就派遣新职员以赚取收益吧！",
    "Ayy Lmao": "哎笑死我了",
    "Basic Competitive Stats": "普通对战战绩",
    "Basic Quickplay Stats": "快速对战战绩",
    "Bonus Upvote Pages": "更多好评网站",
    "Booru List": "Booru单子",
    "Build cost determines the multiplier of how many coins it costs to build a floor. The lower the multiplier, the cheaper floors will be to build.": "造楼的价钱与您的倍数息息相关。你的倍数越低，造楼的价钱会越低。",
    "Build time determines the multiplier of how long it takes for a floor to be built. The lower the multiplier, the faster floors will be to build.": "造楼的时间与你的倍数息息相关。你的倍数越低，制造楼的时间会越短。",
    "Cached User Count": "已缓存用户人数",
    "Channel Count": "频道数",
    "Choose the configuration group to modify or view.": "选择设定组以更改或查看。",
    "Click here for a list of tiers and rewards that you can get with Erisly Premium.": "点击这里以查看Erisly Premium的等级和对应奖赏。",
    "Cloud Cover": "云量",
    "Cluster": "服务器族群",
    "Clusters": "服务器族群",
    "Coins Commands": "金钱指令集",
    "Commands Run This Year": "已执行命令",
    "Common": "普通",
    "Congratulations! You won!": "恭喜！你赢了！",
    "Control the Boorus that are disabled and will not work in this server.": "控制在此服务器被禁用的Boorus。",
    "Control the prefixes that I will respond to in this server.": "控制我会回应此服务器的前缀。",
    "Control the searchable subreddits that are disabled and will not work in this server.": "管理已禁用且不会在此服务器显示的subreddits。",
    "Control whether or not I respond to Table Flips and Table Unflips.": "控制我是否回应翻桌和放下桌子的表情。",
    "Control whether or not I respond to `ayy`.": "控制我是否回应`ayy`。",
    "Could not get image! Did you provide a valid image attachment or URL?": "无法获取图片! 确认你提供了正确的图片或链接吗?",
    "Could you please write a review about me? It'd really help increase my reputation! It'll only take a minute!": "可以请你帮我写评语吗? 这能增加我的声誉! 而且只需要一分钟!",
    "Creation Time": "创建时间",
    "Current Condition": "当前状况",
    "Current daily streak: ": "目前累积的每日奖励： ",
    "Current: {{{current}}}\nMinimum: {{{minimum}}}\nMaximum: {{{maximum}}}": "目前: {{{current}}}\n最小值: {{{minimum}}}\n最大值: {{{maximum}}}",
    "Currently Listening to": "正在收听",
    "Currently Streaming on Twitch": "正在Twitch上直播",
    "Currently Watching": "正在观看",
    "Custom Status": "自定状态",
    "Daily Gift Reminders": "每日金币收集提醒",
    "Daily streak lost!": "已丢失累积的每日奖励！",
    "Daily streak up!": "每日奖励增加！",
    "Description": "简介",
    "Did you need something?": "你需要什么吗？",
    "Disabled": "已被禁用",
    "Disabled Boorus": "被禁用的Boorus",
    "Disabled Subreddits": "已禁用的subreddits",
    "Do me a favour and upvote me today! It'll help spread the word of how much fun I am!": "能投我一票吗? 这能让大家知道我的乐趣!",
    "Don't scan any messages.": "不扫描任何信息.",
    "Earn some extra coins by upvoting me at these websites.": "在这些网站上给予我好评以赚取更多金币。",
    "Earn some extra coins by upvoting me today!": "现在就给予好评以赚取更多金币！",
    "Edit and modify my configuration for this specific server.": "修改在此服务器的设置.",
    "Edit and modify my configuration for yourself.": "修改对于您的设置.",
    "Emoji Count": "表情数",
    "Employee cost determines the multiplier of how many coins it costs to hire an employee. The lower the multiplier, the cheaper it will be to hire more employees.": "雇员的价格与您的倍数息息相关。您的倍数越低，雇员的价钱会越低。",
    "Enable or disable DM notifications whenever you receive a new gift.": "启用或禁用收到新礼物时的私信通知。",
    "Enable or disable DM reminders to collect your daily gift.": "启用或禁用每日金币的私信通知。",
    "Enable or disable DM reminders to restock your tower.": "启用或禁用补给塔的私信通知。",
    "Enable or disable DM reminders to upvote me.": "启用或禁用每日好评的私信通知。",
    "Enabled": "已启用",
    "Endorsements": "认可",
    "Erisly Configuration Menu": "Erisly 设定菜单",
    "Erisly Shard Status": "Erisly服务器分片状态",
    "Erisly's Meme Generator List": "Erisly的梗图清单",
    "Erisly's Slot Machine": "Erisly的老虎机",
    "Erisly's Statistics": "Erisly的统计数据",
    "Erisly's Subreddit List": "Erisly的subreddit列表",
    "Examples": "例子",
    "Explicit Content Filter": "过滤敏感内容",
    "External Links": "外部链接",
    "Failed to generate image! Please try again later. {{{error}}}": "无法生成图片! 请稍后再试. {{{error}}}",
    "Features": "功能",
    "Female": "女性",
    "First result for: {{{query}}}": "{{{query}}} 的第一个结果：",
    "Floor **%s** had its earnings collected successfully.\n": "已收割第**%s**层.\n",
    "Floor **%s** had no earnings collected since it is still stocked.\n": "第**%s**层因为尚且有补给,因此无法收割.\n",
    "Floor **%s** produced no earnings and was not restocked since it has no employees assigned to it.\n": "第**%s**层没有任何员工,因此无法给予补给及收割.\n",
    "Floor **%s** produced no earnings and was not restocked since it is still under construction.\n": "第**%s**尚未竣工,因此无法进行任何活动.\n",
    "Floor **%s** produced no earnings since it has no employees assigned to it.\n": "第**%s**层没有任何员工,因此无法收割.\n",
    "Floor **%s** produced no earnings since it is still under construction.\n": "第**%s**层尚未竣工,因此无法收割.\n",
    "Floor **%s** produced no earnings since it was not already stocked.\n": "第**%s**层缺少补给,因此无法收割.\n",
    "Floor **%s** was not restocked and had no earnings collected since it is still stocked.\n": "第**%s**层尚且有补给而且没有收获,因此无增加补给.\n",
    "Floor **%s** was not restocked since there is no employee assigned to it.\n": "第**%s**层没有任何员工,因此无法补给.\n",
    "Floor **%s** was not restocked since you don't have enough coins.\n": "第**%s**层余额不足,无法进行补给.\n",
    "Floor **%s** was restocked.\n": "第**%s**层已添加补给.\n",
    "Floors %s had no earnings collected since they are still stocked.\n": "第%s层尚且有补给,无收获.\n",
    "Floors %s had their earnings collected successfully.\n": "已收割第%s层.\n",
    "Floors %s produced no earnings and were not restocked since they are still under construction.\n": "第%s层尚未竣工,因此无法进行任何操作.\n",
    "Floors %s produced no earnings and were not restocked since they have no employees assigned to them.\n": "第%s层无任何员工,因此无法增添补给及收割.\n",
    "Floors %s produced no earnings since they are still under construction.\n": "第%s层尚未竣工,因此无法收割.\n",
    "Floors %s produced no earnings since they have no employees assigned to them.\n": "第%s层没有任何员工,因此无法收割.\n",
    "Floors %s produced no earnings since they were not already stocked.\n": "第%s层缺少补给,因此无法收割.\n",
    "Floors %s were not restocked and had no earnings collected since they are still stocked.\n": "第%s层尚且有补给而且没有收获,因此无增加补给.\n",
    "Floors %s were not restocked since there are no employees assigned to them.\n": "第%s层没有任何员工,因此无法补给.\n",
    "Floors %s were not restocked since you don't have enough coins.\n": "第%s层余额不足,无法进行补给.\n",
    "Floors %s were restocked.\n": "第%s层已添加补给.\n",
    "For a global leaderboard, do %s": "欲查看全球排行榜，使用%s",
    "For a more detailed and current weather reading, do {{{command}}}": "详细的天气情报,请使用 {{{command}}}",
    "For a server leaderboard, do %s": "欲查看服务器排行榜，使用%s",
    "Garfield Comic for {{{date}}}": "{{{date}}}的加菲猫漫画",
    "Generating your image": "正在生成图片",
    "Genre": "类别",
    "Genres": "类别",
    "Get Erisly Premium today for some extra perks! Do {{{command}}} for more info.": "今天就获取Erisly Premium以得到一些额外的特权！使用{{{command}}}获得更多详情。",
    "Get notified whenever you can upvote me again by using {{{command}}}": "使用 {{{command}}} 指令以让我提醒您对我进行每日好评",
    "Gift Notifications": "礼物通知",
    "Give me a few seconds to think about this.": "容我想想.",
    "Global Net Worth Leaderboard": "总净值排行榜",
    "Global Tower Value Leaderboard": "总塔值排行榜",
    "Golden Ticket": "金票",
    "Golden Tickets": "金票",
    "Hai.": "嗨嗨。",
    "Have a Discord Server Boost in hand? You can use that too! Find out more by doing: {{{command}}}": "拥有Discord Server Boost吗? 你也可以使用! 详情请使用:  {{{command}}}",
    "Help keep me alive by getting premium today! Do %s for more info.": "今天就获得premium以帮助我活下去！使用%s获取更多详情。",
    "Here you go, {{{user}}}!": "拿好了,  {{{user}}}!",
    "Here's your meme, %s!": "这是你的图, %s!",
    "Hey! If you could quickly write a review about me on Bots on Discord, it would really help out! {{{emoji_1}}}\nAll you need to do is go to {{{link}}}, log in, write a quick review, and press 'Post Review'. It will only take a minute, and it would really mean a lot to me! {{{emoji_2}}}": "您好！希望您能在Discord上对我进行评价！ {{{emoji_1}}}\n您只需要点击 {{{link}}}， 登陆您的帐号，然后发布您的评论。这不会花费太多时间，并且能让我变得更好！ {{{emoji_2}}}",
    "Hey, you!": "喂！",
    "Hi there! You can view my available commands here: {{{commandsLink}}}\nDid you need a bit of help with something? {{{emoji}}} Feel free to visit my very own Discord Server to ask your questions: {{{discordLink}}}": "嗨，你好！你可以在这里查看我的可用命令：{{{commandsLink}}}\n你需要一些什么的帮助吗？{{{emoji}}} 可以随意访问我的Discord服务器以提出你的问题：{{{discordLink}}}",
    "Hi! My name is **Erisly!** I'm your friendly neighbourhood goddess that hides behind this Discord bot account you see here. {{{emoji}}}\nI have a large amount of commands and features that you can use! For further information and support, visit the following links:\n**List of my Commands:** {{{commandsLink}}}\n**Official Discord Server:** {{{discordLink}}}\n**About Me:** {{{aboutLink}}}": "嗨！我的名字是**Erisly！**我是你躲在这个Discord机器人账户后的友好邻居女神。{{{emoji}}}\n我有大量的指令和功能供你使用！欲获得更多资讯与协助，访问一下链接：\n**我的指令列表：**{{{commandsLink}}}\n**官方Discord服务器：**{{{discordLink}}}\n**关于我：**{{{aboutLink}}}",
    "Hiya!": "嘿呀！",
    "Humidity": "湿度",
    "I could not resolve the invite specified!": "无法解析此邀请!",
    "I couldn't find a Minecraft user with that username or UUID! {{{emoji}}}": "无法找到对应UUID 的麦块玩家! {{{emoji}}}",
    "I couldn't find that subreddit! I only support a pre-selected list of subreddits. To check the subreddits that I support, please do {{{command}}}": "查无此subreddit！我只能查找已设置的subreddits，欲知更多请使用 {{{command}}}",
    "I couldn't find the Booru you just specified! Do {{{command}}} for a list of Boorus.": "无法查找此Booru! 使用 {{{command}}} 以获得Booru列表.",
    "I couldn't find the subreddit you just specified! Do {{{command}}} for a list of subreddits.": "查无指定subreddit！使用{{{command}}}以获取subreddit列表。",
    "I don't know how to convert that currency! Do {{{command}}} for a list.": "无法换算此货币! 使用 {{{command}}} 以获得汇率列表.",
    "I hope you're having a good day!": "希望你今天也是元气满满!",
    "I need the \"Add Reactions\" permission so you can change pages!": "我需要\"Add Reactions\" 的权限以进行换页操作!",
    "I recently reached 100,000 Discord Servers! To celebrate, I'm running a Discord Nitro giveaway!": "我最近达到了十万伺服器的目标！我将会以抽奖Discord Nitro作为庆祝！",
    "I will no longer Direct Message you whenever you can upvote me. {{{emoji}}}": "我将不会私信通知你可否对我进行好评。 {{{emoji}}}",
    "I will no longer Direct Message you whenever you receive a new gift. {{{emoji}}}": "当您收到礼物时我将不再私信通知您. {{{emoji}}}",
    "I will no longer Direct Message you whenever your daily gift is ready to collect. {{{emoji}}}": "我将不会在你可以领取你的每日礼包时私信通知你。{{{emoji}}}",
    "I will no longer Direct Message you whenever your tower needs to be restocked. {{{emoji}}}": "当塔需要进行补给时我将不再通知您. {{{emoji}}}",
    "I will no longer respond to Table Flips. {{{emoji}}}": "我将不再回应翻桌表情。{{{emoji}}}",
    "I will no longer respond to `ayy`. {{{emoji}}}": "我将不再回应`ayy`。{{{emoji}}}",
    "I will now Direct Message you whenever you can upvote me. {{{emoji}}}": "我将会私信通知你可否对我进行好评。 {{{emoji}}}",
    "I will now Direct Message you whenever you receive a new gift. {{{emoji}}}": "当你收到礼物时我将会私信通知您. {{{emoji}}}",
    "I will now Direct Message you whenever your daily gift is ready to collect. {{{emoji}}}": "我现在将会在你可以领取你的每日礼包时私信通知你。{{{emoji}}}",
    "I will now Direct Message you whenever your tower needs to be restocked. {{{emoji}}}": "当塔需要进行补给时我将会私信通知您. {{{emoji}}}",
    "I will now communicate with you in {{{name}}} ({{{code}}}). {{{emoji}}}": "我将使用 {{{name}}} ({{{code}}}) 与您沟通. {{{emoji}}}",
    "I will now respond to Table Flips. {{{emoji}}}": "从现在开始我将会回应翻桌表情。{{{emoji}}}",
    "I will now respond to `ayy`. {{{emoji}}}": "我将会回应`ayy`。{{{emoji}}}",
    "I'm just looking for my drawing tools.": "我正在寻找我的绘画用具.",
    "I'm just searching through my database.": "我正在查找我的数据库.",
    "ID": "ID",
    "If you Server Boost Erisly's Official Discord Server, you'll get Erisly Premium Level 3 (Erisly's Close Friend) along with all of the perks too! Additionally, if you already have Erisly Premium Level 3 via Patreon, and you choose to Server Boost Erisly, you'll be upgraded to Erisly Premium Level 4 (Erisly's Best Friend)!\n\nClick [here]({{{link_1}}}) to join Erisly's Official Discord Server.\nClick [here]({{{link_2}}}) to learn more about Server Boosting.\nClick [here]({{{link_3}}}) to see the Premium perks you'll get.": "如果您在Erisly的官方Discord服务器使用了服务器加成, 您将会成为Erisly的好朋友(第三级会员)及获得相关的福利! 另外, 如果您已经通过Patreon成为了Erisly的好朋友, 并且同时在Erisly的官方Discord服务器使用了服务器加成, 您将会自动被升级成为Erisly的好闺蜜(第四级会员)!\n\n点击 [这里]({{{link_1}}}) 加入Erisly的官方Discord服务器.\n点击 [这里]({{{link_2}}}) 了解更多关于服务器加成.\n点击 [这里]({{{link_3}}}) 查看更多高级会员福利.",
    "If you create a coins profile, which allows you to get started playing my awesome global economy game to compete against users across Discord, you can earn coins and bonuses for upvoting! Get started by doing %s": "如果你创建一个金币账户，你将可以使用此账户参与财富排名系统, 你可以通过每日好评来获得金币！使用 %s 开始向导",
    "If you ever want to stop receiving these messages, just type {{{command}}}": "如果你要停止接收这些信息，使用 {{{command}}}",
    "Invalid Value! To view a full list of values, please do {{{command}}}": "非法参数! 使用 {{{command}}} 以查看参数列表",
    "Invalid Value! Valid values are: {{{values}}}": "无效的值！下列为有效值：{{{values}}}",
    "Invalid command! {{{emoji}}} A list of valid commands can be found here!": "非法指令! {{{emoji}}} 你可以从这里查找指令集!",
    "Invalid format! {{{command}}}\nValid consoles are: `PC`, `PS4` and `XBOX`.": "无效格式! {{{command}}}\n平台选项有: `PC`, `PS4`和 `XBOX`.",
    "Invalid format! {{{command}}}\nYou must specify a full BattleTag. `Username#1234`": "无效格式! {{{command}}}\n你需要提供完整的BattleTag. `用户名#1234`",
    "Invalid format! {{{command}}}\nYou must specify a mode! Available modes are `quickplay` and `competitive`.": "无效格式! {{{command}}}\n你需要指定模式! 现有的模式为 `快速对战` 和 `普通对战`.",
    "Invalid format! {{{command}}}\nYou must specify a valid stat group! Available stat groups are {{{groups}}}.": "无效格式！ {{{command}}}\n你需要指定有效的数据集！已有的数据集为 {{{groups}}}。",
    "Invalid prefix to delete! Please run {{{command}}} to list all prefixes and their IDs. The number in front of each prefix is the prefix's ID, use that to select which prefix you wish to delete.": "前缀删除无效！请使用 {{{command}}} 以列出所有前缀与其ID。在前缀的号码为其ID，请使用此ID来进行删除操作。",
    "Invalid prefix! Please run {{{command}}} to list all prefixes and their IDs. The number in front of each prefix is the prefix's ID, use that to select which prefix you wish to toggle the space after.": "无效的前缀！请执行{{{command}}}以列出所有前缀与它们的ID。每个前缀前的数字是对应的前缀ID，使用那ID来选择你想附上空格的前缀。",
    "Invalid usage! Please do {{{command}}} for help on how to use this command.": "这是错误的用法！请使用{{{command}}}以获取此指令的使用说明。",
    "Invite Channel Name": "频道邀请名",
    "Invite Channel Type": "频道邀请种类",
    "Invite Information": "邀请资料",
    "Joined Server At": "加入日期",
    "Kick back and relax.": "放轻松点.",
    "Last Restart": "最后重启",
    "Legendary": "传奇",
    "Level": "等级",
    "List of Boorus which are disabled and will not work in this server.": "以下的Booru已被禁用并且在此服务器无效.",
    "List of prefixes I will respond to in this server.": "我会回应此服务器的前缀列表。",
    "List of subreddits which are disabled and will not work in this server.": "已被禁用于此服务器的subreddits列表。",
    "Loading the leaderboard...": "正在加载排行榜。。。",
    "Local Time": "当地时间",
    "Locale": "语言",
    "Location not found! {{{emoji}}}": "找不到该位置！{{{emoji}}}",
    "Look up basic profile stats for a user. {{{example}}}": "查找用户基本资料。 {{{example}}}",
    "Look up data for a user based on the specified statistic category and gamemode. {{{example}}}": "基于指定种类和模式查询用户信息。 {{{example}}}",
    "Look up heroes played for a user for the specified gamemode. {{{example}}}": "查询此玩家在指定模式下所选的英雄。{{{example}}}",
    "Looking up Overwatch information...": "查找守望先锋资料库中。。。",
    "Low.": "较低。",
    "Main Upvote Page": "主要投票页面",
    "Make sure to collect your earnings and restock it again in %s.": "请记得在 %s 之后收集金币及补给塔层。",
    "Make sure to fix the issues listed above and restock again now!": "请尽快解决以上问题然后再进行补给！",
    "Male": "男性",
    "Medium.": "中等。",
    "Member Count": "成员数",
    "Member Information": "会员资料",
    "Member not found.": "此用户不存在。",
    "Metacritic Rating": "综合评分",
    "Minecraft Commands": "麦块指令集",
    "Minecraft Server Information": "麦块服务器信息",
    "Minecraft User Information": "麦块用户信息",
    "Modify and edit my configuration for the current Discord server.\n{{{command}}}": "修改和编辑我在此Discord服务器的设置\n{{{command}}}",
    "Modify and edit my configuration for yourself.\n{{{command}}}": "修改和编辑我对于您的设置\n{{{command}}}",
    "My database is very big!": "我有庞大的数据库！",
    "No Results.": "无结果。",
    "No Results. {{{emoji}}} Make sure you're replacing spaces in tags with _ and separating tags with spaces, like this: {{{example}}}": "查无结果。 {{{emoji}}} 请确保您使用`_`取代词语间的空格，以及使用空格隔开标签,像这样： {{{example}}}",
    "No Supporters {{{emoji}}}": "无支持者{{{emoji}}}",
    "No employees assigned to this floor!": "此楼层没有安排任何职员！",
    "None": "无",
    "None.": "无。",
    "Not assigned to a floor.": "未安排到任何楼层。",
    "Not stocked!": "尚未补给！",
    "Now": "当前",
    "Official Website": "官网",
    "Original template by: %s": "原创模板：%s",
    "Out of stock!": "已售馨！",
    "Overwatch Profile For {{{user}}}": "{{{user}}} 的守望先锋玩家信息",
    "Overwatch Top {{{mode}}} Heroes Played For {{{user}}}": "{{{user}}} 在  {{{mode}}} 模式的最佳守望先锋英雄",
    "Overwatch User Lookup Commands": "守望先锋用户查找指令集",
    "Overwatch {{{statistic}}} Statistics In {{{mode}}} For {{{user}}}": "守望先锋 {{{user}}} 于 {{{mode}}} 的 {{{statistic}}} 统计信息",
    "Owner": "拥有者",
    "Page {{{page}}}/{{{total}}}": "{{{page}}}/{{{total}}} 页",
    "Permanently hide these messages for just $1 a month! Do %s for more info.": "只要支付一元就能隐藏这些信息！使用 %s 以了解更多。",
    "Ping": "乒",
    "Platform": "平台",
    "Platforms": "平台",
    "Player List": "玩家列表",
    "Players": "玩家",
    "Please also make sure you're specifying a language correctly!\n{{{example_1}}}\n{{{example_2}}}": "请确保您指定有效的语言！\n{{{example_1}}}\n{{{example_2}}}",
    "Prefix {{{prefix}}} was successfully deleted! {{{emoji}}}": "{{{prefix}}} 后缀已成功被删除！{{{emoji}}}",
    "Prefixes": "前缀",
    "Pressure": "气压",
    "Prizes will randomise again in: {{{time}}}": "奖励将会于{{{time}}}再次随机化",
    "Psst. If you're looking for a help message or a list of my commands, do %s": "嘿。想要查看帮助提示或阅览我的指令集吗？您可以使用 %s",
    "RAM Usage": "内存使用率",
    "Rain": "雨",
    "Rare": "稀有",
    "Reduce cleverbot and booru limits and also earn some extra coins by upvoting me on this website.": "您可以在此网站对我进行好评来赚取额外金币及减少cleverbot和booru的限制。",
    "Region": "区域",
    "Restock Reminders": "补给提醒",
    "Restock in: {{{time}}}.": "补给倒数：{{{time}}}。",
    "Result for {{{subreddit}}}": "{{{subreddit}}}搜索结果",
    "Role Count": "分组",
    "Scan messages from members without a role.": "扫描无分组用户所发的信息。",
    "Scan messages sent by all members.": "扫描所有用户所发的信息。",
    "Search for random images from a pre-selected assortment of Subreddits!\n\n__**Examples**__\n{{{command_1}}}\n{{{command_2}}}": "从预设subreddit内搜索随机图片!\n\n__**例子**__\n{{{command_1}}}\n{{{command_2}}}",
    "Search popular boorus with this command! Choose from the boorus below to search from. Please note that NSFW boorus will only work in NSFW channels!": "使用此指令搜索热门booru！请从以下列表选择作为索引的booru。NSFW的booru只会在NSFW的频道里有效！",
    "Search result for: {{{tags}}}": "{{{tags}}}的搜寻结果：",
    "Searching on this specific booru has been disabled on this server! Use {{{command}}} to re-enable it.": "此booru已在此服务器内被禁止！使用 {{{command}}} 以重新启用。",
    "Searching on this specific subreddit has been disabled on this server! Use {{{command}}} to re-enable it.": "此subreddit已在此服务器内被禁止！使用 {{{command}}} 以重新启用。",
    "Server": "服务器",
    "Server Booster Since": "付费会员",
    "Server Configuration for {{{server}}}": "{{{server}}} 的服务器设定",
    "Server ID": "服务器ID",
    "Server Name": "服务器名称",
    "Server Net Worth Leaderboard": "服务器内净值排行榜",
    "Server Statistics": "服务器统计",
    "Server Tower Value Leaderboard": "服务器内塔总值排行榜",
    "Set the language that I'll use when responding to you.": "设置我用于回复您的语言。",
    "Shards": "分片集群",
    "Shards Online:": "工作中的分片集群：",
    "Shoutouts to these Erisly Premium users who help keep me alive! If you support me for as little as $1, you'll earn some sweet perks in the process!": "感谢这些付费用户们使我能继续存在！现在只要最低一美金，你就能解锁一些付费专属福利！",
    "Sign Commands": "展牌指令集",
    "Skin Download": "皮肤下载",
    "Slow down, {{{user}}}! Please wait {{{time}}} before trying again.": "{{{user}}}，歇息一下吧!  {{{time}}} 后再尝试吧。",
    "Slow down, {{{user}}}! Please wait {{{time}}} seconds before trying again.": "{{{user}}}，歇息一下吧！ {{{time}}}秒后再尝试吧。",
    "Snow": "雪",
    "Sorry! Mention prefixes are not supported.": "抱歉！无法使用前缀提及用户。",
    "Sorry! Only Erisly Premium members that are Level 2 (Erisly's Friend) or higher can use commands on my development account! {{{emoji}}} Visit {{{website}}} to check out Erisly Premium, or use commands on my main account: {{{account}}}": "抱歉！只有二级或以上的付费会员才能使用我的测试账号！ {{{emoji}}} 请访问{{{website}}}以了解更多付费会员专属福利，或使用我的主账号：{{{account}}}",
    "Sorry! Something went wrong processing your command. {{{emoji}}} This error has been automatically reported so it can be fixed. If you need any further help, please join my support server using {{{command}}}.": "抱歉！发生了错误。{{{emoji}}} 已自动提交错误日志。若需要更多帮助，您可以使用{{{command}}}加入我的帮助社区。",
    "Sorry! You don't have permission to use commands on this account. {{{emoji}}} Use commands on my main account: {{{account}}}": "抱歉！此账号没有权限使用此指令。 {{{emoji}}} 在我的主账号上使用的指令集：{{{account}}}",
    "Specified url or attached image must be a valid image and must be in JPG or PNG format! {{{emoji}}}": "所提供链接或文件必须为有效JPG或PNG格式图片！{{emoji}}}",
    "Start earning some coins already by creating your Tower and by playing my super cool idle game!": "今天就开始创建您的专属塔和赚取金币吧！",
    "Status": "状态",
    "Stock duration determines how long a floor will be stocked for once you restock it. The higher the value, the less often you will need to restock that floor. The amount required to restock the floor will not increase.": "补给持久度决定了补给在楼层内能维持多久. 数值越高, 需要进行补给的次数越少. 每个楼层的补给所需不会改变.",
    "Subscribe to daily gift reminders to receive a DM whenever your daily gift is ready to collect!": "订阅每日礼物通知以获取礼物收集提醒！",
    "Subscribe to gift notifications to receive a DM whenever you receive a new gift!": "订阅礼物通知以获取新礼物通知！",
    "Subscribe to restock reminders to receive a DM whenever your tower is ready to be restocked!": "订阅补给提醒以获得补给塔的提醒消息！",
    "Subscribe to upvote reminders to receive DM reminders to upvote me!": "订阅好评通知以获得每日好评提醒消息！",
    "Supporter Ticket": "支援票",
    "Supporter Tickets": "支援票",
    "TableFlips": "翻桌",
    "Temperature": "温度",
    "Thank you for upvoting me on `%s`!": "感谢您在`%s`对我的好评!",
    "Thank you so much for leaving a review about me on Bots on Discord!": "非常感谢您能对我进行评价！",
    "Thanks to MCHeads.net for providing Minecraft avatars.": "感谢由MCHeads.net所提供的麦块头像.",
    "That prefix contains invalid characters and cannot be used! Please choose another prefix.": "那前缀包含无效字符所以无法使用！请选择其他的前缀。",
    "That prefix has already been added!": "此前缀已被添加!",
    "That prefix is too long! Please choose a prefix that is less than 1024 characters long!": "此前缀过长！前缀长度最高为1024字！",
    "That user has not played competitive before!": "此玩家尚未参与任何对战模式！",
    "That user has not played quickplay before!": "此玩家尚未参与任何快速模式！",
    "That's not a valid Booru! {{{emoji}}} Do {{{command}}} for a list of valid boorus.": "此为无效Booru！{{{emoji}}} 使用  {{{command}}} 以获得有效Booru列表。",
    "That's your last prefix! You must have at least one prefix for this server!": "那将会是你的最后一个后缀！你必须在此服务器拥有至少一个后缀！",
    "The NSFW command is %s": "NSFW指令集为%s",
    "There are so many users!": "这里有那么多的用户！",
    "This channel must be set as an NSFW channel to use this command. {{{emoji}}}": "此频道必须被标记为NSFW频道才能使用这命令。{{{emoji}}}",
    "This command can only be used in a Server and not in Direct Messages.": "此指令只能在服务器内使用，而非私信。",
    "This is the first time you've upvoted me this month so you didn't earn any extra coins. Upvote me again tomorrow to increase your multiplier!": "这是您在当月对我的第一次好评，所以没有获得额外金币。明天继续好评以增加您的金币倍数！",
    "This server already has 5 prefixes! Please delete a prefix before trying to add a new prefix.\n{{{command}}}": "此服务器已经有5个前缀了！请在添加一个新前缀之前删除一个前缀。\n{{{command}}}",
    "This should only take a moment.": "再稍等一下。",
    "This shouldn't take long.": "很快就会完成了。",
    "To make a meme, just type the command, followed by the meme template name, and the texts you want, seperated by `;` symbols.\n**For example:** {{{command_1}}}\n\nIf a meme has more than one text box, you can specify several text boxes by splitting text with more `;` symbols.\n**Like so:** {{{command_2}}}": "要制作梗图, 请输入梗图指令, 接着输入梗土模板名称, 然后输入您要的文本. 使用 `;` 进行分割.\n**例子:** {{{command_1}}}\n\n如果梗图模板有两个或以上的文本空格, 你可以使用 `;`进行文本分隔.\n**例子:** {{{command_2}}}",
    "Today's Jackpot Winners": "今天的奖励赢家",
    "Today's Prizes": "今天的奖励",
    "Today's Slot Machine Prizes": "今天的老虎机奖励",
    "Toggle a space after a prefix. E.g. {{{example_1}}} and {{{example_2}}}. Run {{{command}}} to list all prefixes and their IDs. The number in front of each prefix is the prefix's ID, use that to select which prefix you wish to toggle the space after.": "控制是否要在一个前缀后附上空格。例如{{{example_1}}}和{{{example_2}}}。执行{{{command}}}以列出所有前缀与他们的ID。每个前缀前的数字是对应的前缀ID，使用那ID来选择你想附上空格的前缀。",
    "Too much text to fit in the template! Please write something shorter and try again.": "词句过长无法塞进模板里！请缩短您的句子后再试。",
    "Total Channel Count": "总频道数",
    "Total Jackpot Winners": "奖励赢家总计",
    "Total Server Count": "总服务器数",
    "Total User Count": "总用户量",
    "Tower Commands": "塔的指令集",
    "Tower Employee Commands": "塔内员工指令集",
    "Tower Employees Help": "塔内员工帮助提示",
    "Tower Employees List Command Reference": "塔内员工指令参考",
    "Tower Floor Commands": "塔内楼层指令集",
    "Tower Golden Tickets Help": "塔金票帮助提示",
    "Tower Supporter Tickets Help": "塔支援票帮助提示",
    "Tower upgrades are purchased using Golden Tickets or Supporter Tickets.\nFor more information about Golden Tickets, do {{{command_1}}}\nFor more information about Supporter Tickets, do {{{command_2}}}\n\n": "塔可以使用黄金票或支援票进行升级.\n想了解更多关于黄金票, 输入 {{{command_1}}}\n想了解更多关于支援票, 输入 {{{command_2}}}\n\n",
    "Turn on Upvote Reminders!": "打开好评提醒通知！",
    "Type %s to check the upvote site list!": "输入 %s 以查看好评网站列表！",
    "Type %s to collect it!": "输入%s进行收集！",
    "Type %s to open it!": "输入%s打开它！",
    "Type %s to restock it!": "输入%s进行补给！",
    "Uh oh! It seems that I am not allowed to DM you for some reason! {{{emoji_1}}} Maybe you don't allow direct messages from server members? Or maybe you blocked me...? {{{emoji_2}}}\nTry fixing the issue before trying again. Use this handy Discord guide if you need help {{{guideLink}}} If you're still having issues, ask in my support server! {{{supportLink}}}\n{{{error}}}": "抱歉! 出于某些不可抗力我无法私信您! {{{emoji_1}}} 也许您禁止了服务器会员的私信? 又或许...我被您屏蔽了? {{{emoji_2}}}\n尝试解决此问题后再进行尝试. 使用此Discord指南以获取帮助 {{{guideLink}}}. 如果问题仍然无法解决, 尝试在我的服务器内提问吧! {{{supportLink}}}\n{{{error}}}",
    "Uncommon": "罕见",
    "Under Construction. {{{time}}} left.": "建造当中。还剩{{{time}}}。",
    "Unknown User {{{user}}}": "未知用户{{{user}}}",
    "Unranked": "无排名",
    "Upload Date": "上传日期",
    "Upvote Erisly": "投Erisly一票",
    "Upvote Reminders": "好评提醒",
    "Upvote me to hide these messages!": "对我进行好评后即可隐藏这些消息！",
    "Upvote me today to disable this limit!": "今天就对我进行好评以解除此限制！",
    "Use a Server Boost on Erisly's Official Discord Server to get Erisly Premium! Do %s for more info.": "在Erisly的官方Discord服务器上使用服务器加成以成为高级会员! 使用 %s 以了解更多.",
    "Use a Server Boost on Erisly's Official Discord Server to hide these messages! Do %s for more info.": "在Erisly的官方Discord服务器上使用服务器加成以隐藏这些消息! 使用 %s 以了解更多.",
    "User": "用户",
    "User Configuration for {{{user}}}": "{{{user}}}的用户设置",
    "User not found! (Did you remember to specify their full BattleTag? BattleTag's are CaSe SeNsItIvE. E.g. `User#1234`)": "用户不存在!  (你有输入完整的用户名吗? 用户名对大小写敏感哦. 例子  `User#1234`)",
    "User profile is private! Open Overwatch, go to Options, then the Social Tab and change Career Profile Visibility to Public.": "用户信息已设置为私人可见!  打开守望先锋, 前往选项->社交, 在 生涯概况可见 设置为 公开.",
    "Username History": "用户名历史",
    "Username History Continued": "用户名历史（续）",
    "Various commands to lookup the current weather or forecast for a specified city or location.": "用以查询指定城市或地区的天气查询指令.",
    "Various lookup commands for the game Minecraft.": "麦块的查询指令.",
    "Various lookup commands for the game Overwatch.": "守望先锋的查询指令.",
    "Verification Level": "验证等级",
    "Version": "版本",
    "Video Author": "视频作者",
    "Video Title": "视频标题",
    "View on RAWG": "在RAWG上查看",
    "Want to add me to another server? Sure thing! {{{emoji}}} Just click on this link to add me to your server: {{{inviteLink}}}": "想要把我添加到其他服务器吗? 没问题! {{{emoji}}} 点击此链接就能把我添加到您的服务器: {{{inviteLink}}}",
    "Want to disable certain Boorus in this server? {{{emoji}}} Use {{{command}}}": "想要在此服务器禁用某些Booru吗?  {{{emoji}}} 使用 {{{command}}}",
    "Want to disable certain subreddits in this server? {{{emoji}}} Use {{{command}}}": "想要在此服务器禁用某些subreddit吗?  {{{emoji}}} 使用 {{{command}}}",
    "Want to permanently disable the waiting time? One of the perks of Erisly Premium is no waiting time for this command! Get started today by doing {{{command}}} for more info.": "想要完全移除等待时间? 高级会员的其中一个福利就是没有等候时间! 今天就成为高级会员吧! 使用{{{command}}} 了解详情.",
    "Want to skip the waiting time? One of the perks of Erisly Premium is reduced waiting time! Get started today by doing {{{command}}} for more info.": "想要插队吗?? 高级会员的其中一个福利就是减少等待时间! 今天就成为高级会员吧! 使用{{{command}}} 了解详情.",
    "Warning! Not all translations will be 100% accurate.": "警告！翻译并非都100%准确。",
    "Watch On YouTube": "在YouTube中观看",
    "Weather Commands": "天气指令集",
    "Weather for {{{location}}}": "{{{location}}}的天气",
    "When you hire an employee, there are 4 rarities of employees that you can possibly get:\n{{{MEmployeeCommon}}}**Common Employee** - Will earn x1 the amount of coins that a floor can earn.\n{{{MEmployeeUncommon}}}**Uncommon Employee** - Will earn x1.25 the amount of coins that a floor can earn.\n{{{MEmployeeRare}}}**Rare Employee** - Will earn x1.5 the amount of coins that a floor can earn.\n{{{MEmployeeLegendary}}}**Legendary Employee** - Will earn x2 the amount of coins that a floor can earn.\n\n**For a floor to be restocked and earn coins, an employee __must__ be working on that floor. The amount of coins earned by a floor will vary depending on the rarity of the employee and the base earnings of the floor the employee is assigned to.**\nIt is possible for an employee to not be assigned to a floor, but an employee must be assigned to a floor for that floor to produce earnings.\nEmployees will increase your net worth based on their rarity and assigned floor.": "在你的职员聘请过程中, 你将会遇上4种不同稀有度的职员:\n{{{MEmployeeCommon}}}**普通职员** - 赚取 x1 楼层可得金币.\n{{{MEmployeeUncommon}}}**罕见职员** - 赚取 x1.25 楼层可得金币.\n{{{MEmployeeRare}}}**稀有职员** - 赚取 x1.5 楼层可得金币.\n{{{MEmployeeLegendary}}}**传说职员** - 赚取 x2 楼层可得金币.\n\n**若要对楼层进行补给和赚取金币, __必须__要安排一位职员在那工作. 楼层所赚取的金币将会被职员们的稀有度及楼层基础金币数所影响**\n职员可以不被安排到楼层, 但若要楼层有金币产出就必须在楼层安排职员.\n职员稀有度和所安排楼层将会影响你的净值.",
    "Where's that silly file?": "那文件到底在哪？",
    "Why don't you create a Coins profile and start competing with other users across Discord in my awesome global economy game?": "何不创建您的金币账户来开始与其他用户进行横跨Discord的大型经济竞赛?",
    "Wind": "风",
    "Yes, {{{username}}}?": "是的，{{{username}}}？",
    "You Lose! Better luck next time!": "你输了！祝你下次好运！",
    "You can convert different amounts from currencies too!": "您也可以使用不同货币进行转换!",
    "You can convert from a specific currency too!": "你也可以从特定汇率转换！",
    "You can convert to a specific currency too!": "你也可以转换至特定汇率！",
    "You can't slap yourself! {{{emoji}}}": "你不能扇你自己巴掌！{{{emoji}}}",
    "You earned `%s` coins!": "你获得了`%s`金币！",
    "You earned {{{earnings}}} coins from the last restock!": "在上一次的补给中你获得了{{{earnings}}}金币！",
    "You earned {{{earnings}}} coins from the last restock! Your tower was not automatically restocked. Run {{{command}}} to restock your tower!\n": "在上一次补给中您获得了{{{earnings}}}金币！您的塔不会自动进行补给。使用{{{command}}}以补给您的塔！\n",
    "You have enough coins to start building a new floor in your Tower!": "您拥有足够的金币来建造新的楼层！",
    "You have enough floors to rebuild your Tower and earn some Golden Tickets!": "您有足够的楼层来重建您的塔及获取一些黄金票！",
    "You have some unspent Golden Tickets! You can use these to upgrade your Tower!": "您尚有一些黄金票！您可以使用这些票来对塔进行升级！",
    "You must search for something! Example: {{{command}}}": "您必须提供关键词！例子：{{{command}}}",
    "You must specify a Minecraft player's username or UUID. {{{example_1}}} {{{example_2}}}": "您必须提供麦块玩家名称或用户UUID。{{{example_1}}}{{{example_2}}}",
    "You must specify a Minecraft servers's IP. {{{example}}}": "您必须指定麦块服务器地址。{{{example}}}",
    "You must specify a URL {{{command}}} or upload a file! {{{emoji}}}": "您必须指定链接地址 {{{command}}} 或上传文件！{{{emoji}}}",
    "You must specify a valid invite link! {{{emoji}}} {{{example}}}": "您必须提供有效邀请链接！{{{emoji}}} {{{example}}}",
    "You must specify some text! {{{emoji}}} {{{example}}}": "您必须提供有效字符！{{{emoji}}} {{{example}}}",
    "You need to mention someone! E.g. {{{example}}} {{{emoji}}}": "你需要提及某个人！例如 {{{example}}} {{{emoji}}}",
    "You need to specify a location! {{{example}}} {{{emoji}}}": "你需要指定一个位置！{{{example}}} {{{emoji}}}",
    "You need to specify a meme name! Do %s for help on how to use this command properly.": "您必须指定梗图名称! 使用 %s 以了解更多关于此指令.",
    "You need to specify a valid meme template name! Do %s for help on how to use this command properly.": "您必须指定有效的梗图模板名称! 使用 %s 以了解更多关于此指令.",
    "You need to specify some search arguments! E.g. {{{example}}}": "你需要指定一些搜索参数！例如 {{{example}}}",
    "You need to specify some tags to search! {{{emoji}}} E.g. {{{example_1}}} or {{{example_2}}}": "您必须指定关键字来进行搜寻! 像这样{{{example_1}}} 或这样 {{{example_2}}}",
    "You need to specify text to put into the meme! Do %s for help on how to use this command properly.": "您必须输入有效文本放入模板中! 使用 %s 以了解更多关于此指令.",
    "You will not be able to get a refund on this or change it until you rebuild your tower!\n**Run {{{command}}} to confirm the chosen upgrade!**": "此操作无法退款也无法在重建塔之前进行任何更改!\n**输入 {{{command}}} 以确认此升级操作!**",
    "You wouldn't dare slap a goddess. {{{emoji}}}": "您不会对一个女神下手的吧. {{{emoji}}}",
    "You're receiving this message because you subscribed to receiving Direct Message notifications whenever you receive a new gift!": "您收到此消息是因为您订阅了收到新礼物的私信通知!",
    "You're receiving this message because you subscribed to receiving Direct Message reminders whenever you can upvote me!": "您收到此消息是因为您订阅了每日好评的私信通知!",
    "You're receiving this message because you subscribed to receiving Direct Message reminders whenever your daily gift is ready to collect!": "您收到此消息是因为您订阅了每日礼物可收集的私信通知!",
    "You're receiving this message because you subscribed to receiving Direct Message reminders whenever your tower needs to be restocked!": "您收到此消息是因为您订阅了塔需要补给的私信通知!",
    "You've subscribed to receiving Direct Message notifications whenever you receive a new gift!": "您已订阅收到新礼物的私信通知!",
    "You've subscribed to receiving Direct Message reminders whenever you can upvote me!": "您已订阅可进行每日好评的私信通知!",
    "You've subscribed to receiving Direct Message reminders whenever your daily gift is ready to collect!": "您已订阅可收集每日礼物的私信通知!",
    "You've subscribed to receiving Direct Message reminders whenever your tower needs to be restocked!": "您已订阅塔需要补给的私信通知!",
    "You've upvoted me {{{count}}} times this month so you earned an extra {{{multiplier}}} coins!": "您在当月已对我进行 {{{count}}}次好评 因此获得额外{{{multiplier}}}的金币!",
    "YouTube Search Results": "YouTube的搜索结果",
    "Your Employees": "您的职员",
    "Your Floors": "您的楼层",
    "Your Shard ID:": "您的Shard ID:",
    "Your daily gift is ready to be collected!": "您的每日礼物已可进行收集!",
    "Your tower is ready to be restocked!": "您的塔已准备进行补给!",
    "Your tower's earnings will be available to collect once it runs out of stock.": "您的塔收益将在补给失效后予以收集.",
    "[Click here to download this users skin.]({{{link}}})": "[点此下载此用户皮肤.]({{{link}}})",
    "[Not Set]": "【未设置】",
    "__**Congratulations! You just hired a new employee!**__": "__**恭喜！你聘请了一位新员工！**__",
    "__**Congratulations! You used `1` %s to purchase a new upgrade!**__": "__**恭喜！你使用了`1` %s 来进行升级！**__",
    "__**Rebuild Your Tower**__": "__**重建您的塔**__",
    "__**Restocked All Floors!**__": "__**已补给所有楼层!**__",
    "__**Tower Stats for {{{user}}}**__": "__**{{{user}}}的塔**__",
    "__**Tower Upgrades**__": "__**塔的升级**__",
    "__**Upgrade Information**__": "__**升级详情**__",
    "__**You're about to build the next floor in your tower!**__": "__**您将进行塔内新一楼层的建造!**__",
    "__**You're about to hire the next employee to work in your tower!**__": "__**您将进行在塔内工作的职员招聘!**__",
    "__**{{{floorID}}}**__ (**{{{earnings}}}**cph) (Restock Cost: **{{{restockingCost}}}**c): **{{{restockTime}}}**": "__**{{{floorID}}}**__ (**{{{earnings}}}**cph) (补给所需费用: **{{{restockingCost}}}**c): **{{{restockTime}}}**",
    "__Remember to upvote me again in **%s**!__": "__请记得在**%s**之后再对我进行好评呀!__",
    "`%s` - Arin from Game Grumps.": "`%s` - Game Grumps的Arin。",
    "`%s` - Assign an employee to a floor.": "`%s` - 派遣一个员工到一层楼中。",
    "`%s` - Collect earnings and restock your tower.": "`%s` - 收割以及填补塔。",
    "`%s` - Collect earnings from your tower without restocking it.": "`%s` - 只收割，不填补塔。",
    "`%s` - Commence construction of a new floor in your tower.": "`%s` - 在塔里建造新楼层。",
    "`%s` - Corrin from Fire Emblem.": "`%s` - 火焰之纹章  神威.",
    "`%s` - Create and start a new tower!": "`%s` - 创建一个新的塔!",
    "`%s` - Displays information about Employees.": "`%s` - 显示雇员资料.",
    "`%s` - Displays information about Golden Tickets.": "`%s` - 显示Golden Tickets的详情..",
    "`%s` - Displays information about Supporter Tickets.": "`%s` - 显示Supporter Tickets的详情.",
    "`%s` - Displays stats about your tower.": "`%s` - 显示塔的资料.",
    "`%s` - Displays this message.": "`%s` - 显示此信息.",
    "`%s` - Explains the purpose and information regarding employees.": "`%s` - 解释员工的用途和信息.",
    "`%s` - Hire a new employee for your tower.": "`%s` - 为您的塔聘请新员工.",
    "`%s` - Kirby.": "`%s` - 星之卡比 .",
    "`%s` - Lists all employee commands for your tower.": "`%s` - 列出用于塔内职员的命令行。",
    "`%s` - Lists all employees working at your tower.": "`%s` - 列出所有在塔内工作的职员。",
    "`%s` - Lists all floor commands for your tower.": "`%s` - 列出用于塔内楼层的命令行。",
    "`%s` - Lists all help topics.": "`%s` - 列出所有帮助主题。",
    "`%s` - Lists all the floors in your tower.": "`%s` - 列出塔内所有楼层。",
    "`%s` - Neopolitan from RWBY.": "`%s` - RWBY 里的 妮奥波莉妲。",
    "`%s` - Palutena from Kid Icarus.": "`%s` - 光神话 里的 帕鲁迪娜。",
    "`%s` - Purchase upgrades for your tower.": "`%s` - 对塔进行升级。",
    "`%s` - Rosalina from Super Mario.": "`%s` - 超级马里奥里的罗莎塔。",
    "`%s` - Shows a leaderboard for the largest towers across Discord.": "`%s` - 显示Discord内最高塔排行榜。",
    "`%s` - Sort employees by the floor they're assigned to, with unemployed employees listed last in the order they were hired.": "`%s` - 依照楼层排序职员，空闲职员将按照聘请时间排序。",
    "`%s` - Sort employees by their name, in alphabetical order.": "`%s` - 依照字母排序职员名称。",
    "`%s` - Sort employees by their rarity, from common to legendary.": "`%s` - 从普通到传说级，依照稀有度排序职员。",
    "`%s` - Sort employees in the order they were hired. The default sorting method.": "`%s` - 依照聘请时间排序职员。默认排序法。",
    "`%s` - Swap two employees assigned floors.": "`%s` - 交换职员楼层。",
    "`%s` - Unassign an employee from a floor.": "`%s` - 将此员工从楼层里撤出。",
    "`{{{amount}}} {{{currency}}}` Conversion Rates": "`{{{amount}}} {{{currency}}}` 转换汇率",
    "has %s available gift to open!": "拥有%s个可用的礼包！",
    "has %s available gifts to open!": "拥有%s个可用的礼包！",
    "{{{author}}} slapped {{{mention}}}!": "{{{author}}} 扇了 {{{mention}}} 一巴掌！",
    "{{{booru}}} was added as a disabled Booru and users will no longer be able to use me to search on that Booru on this server.": "{{{booru}}} 已被添加到 被禁止的Booru, 用户将无法在此服务器进行对此Booru的搜寻.",
    "{{{booru}}} was removed as a disabled Booru and users will now be able to use me to search on that Booru on this server.": "{{{booru}}} 已从 被禁止的Booru 中移除, 用户将可以在此服务器进行此Booru的搜寻.",
    "{{{command}}} - **Add a new prefix**": "{{{command}}} - **添加一个新的前缀**",
    "{{{command}}} - **Delete a prefix**": "{{{command}}} - **删除一个前缀**",
    "{{{command}}} - **List all Boorus and whether or not they're disabled**": "{{{command}}} - **列出所有的Boorus以及它们是否被禁用**",
    "{{{command}}} - **List all current prefixes**": "{{{command}}} - **列出所有目前的前缀**",
    "{{{command}}} - **List all subreddits and whether or not they're disabled**": "{{{command}}} - **给一个单子关于所有的subreddits和如果那个功能还能用**",
    "{{{command}}} - **Toggle a space after a prefix**": "{{{command}}} - **控制是否要在一个前缀后附上空格**",
    "{{{command}}} - **Toggle whether or not a Booru is disabled**": "{{{command}}} - **控制一个Booru是否被禁用**",
    "{{{command}}} - **Toggle whether or not a subreddit is disabled**": "{{{command}}} - **调整如果subreddit是不是关着呢**",
    "{{{employee}}} is no longer assigned to a floor.": "{{{employee}}} 已从楼层中移除.",
    "{{{employee}}} is now assigned to floor {{{floor}}}.": "{{{employee}}} 已被安排至第 {{{floor}}}层楼.",
    "{{{flag}}} {{{code}}} - {{{name}}} - ({{{percentTranslated}}} Translated)": "{{{flag}}} {{{code}}} - {{{name}}} - ({{{percentTranslated}}} 已被翻译)",
    "{{{online}}} Online Members\n{{{total}}} Total Members": "{{{online}}} 在线用户\n{{{total}}} 总用户数",
    "{{{prefix}}} added as a valid prefix.\n**Example Usage**: {{{exampleUsage}}}\n\n**NOTE**: If you would like to have a space after the prefix please run {{{command}}}": "{{{prefix}}} 已添加为有效前缀。\n**使用范例**：{{{exampleUsage}}}\n\n**注**：如果你想在前缀后附上空格请执行{{{command}}}",
    "{{{subreddit}}} was added as a disabled subreddit and users will no longer be able to use me to search on that subreddit on this server.": "{{{subreddit}}} 已被添加到 被禁止的subreddit, 用户将无法在此服务器对此subreddit进行搜寻.",
    "{{{subreddit}}} was removed as a disabled subreddit and users will now be able to use me to search on that subreddit on this server.": "{{{subreddit}}} 已从 被禁止的subreddit 中移除, 用户将可以在此服务器对此subreddit进行搜寻.",
    "{{{user}}} Your randomly generated password is: {{{password}}}": "{{{user}}} 你随机生成的密码是：{{{password}}}",
    "{{{user}}} is now playing.": "{{{user}}} 现在正在玩。"
}
